想問下鴨免幾時出咩防5p功能

連囝幾個月前話出到依家都未有，真係好不負責任，正係識吹水。大家都係返高登啦，起碼牙Joe講得出做得到

推到鴨免找數

yes

十卜milk

卡勞清介吾介意打反岩Milik

屌你老母死反尼日利亞奸田啦

十卜Ching

推

保蛇勇武

樓豬垃殺

是其是非其非

樓主on9

樓主去左台灣吊女刀同禾地9up 巧偉大

十卜呆持

甘寧甘願住甘肅